想開多個號碼副機用

只聽少量電話, 用到Wtsapp/tg/line 呢d, 開到fb同ig就得

真心，去鴨寮街買太空卡好平，一年本地數據~20gb
150蚊內就有

150蚊就可以用成年~? 一年後個號碼仲可唔可以用?

一年後唔得，因為多數冇得增值